其實中共last card係唔係階磚3？

最近美帝瘋狂出牌，一張比一張勁！貿易戰剛剛開始既時候，中共都叫做可以做吓反擊，做d所謂既相等制裁。

但最近中共好似得番隻階磚3，但又大大聲同其他玩家講佢last卡係大2。莫非真係死剩把口？

連登力量，偉大祖國必勝！

係周星馳張相